尋人-北角友入黎

有冇人唔見咗婆婆？

講多少少
有無detail 呀?

婆婆姓莊 80歲

家人已找回

一個post連特徵都無都揾到屋企人，樓主有料

lQ題黎